[有圖]我roomate成日真空周圍走

我第一件事係男人

包到實哂 點知佢係咪真空

屌真係笑咗

其實太空唔係絕對真空嫁

人地幾時有講“絕對“

得喇

叻喇

樓豬讀太空系

hku space?

難分真乳假

柒出天際

on9?

好多負皮